碧咸被爆夫妻3月齊確診照開P 與fans握手親吻四圍播毒

武漢肺炎疫情依舊嚴峻，英國前球星碧咸（David Beckham）與老婆Victoria驚爆在疫情開始於歐美燃燒的3月，因常常在英、美兩地大搞派對，結果雙雙中招。而且就在他們確診後，幾名員工也染病，成了群聚感染的帶菌者。

據英國傳媒報道，碧咸一家人在3月初從洛杉磯飛回英國，為長子Brooklyn慶祝21歲生日，後來又在當月11日飛美國，參加碧咸在邁阿密成立新足球隊的活動，最後又趕在英國19日宣佈封城前返英。

消息指，碧咸在邁阿密開始感到身體不適，不久後Victoria也喉嚨發炎並發高燒。當時碧咸雖然身體不適，但因他有宣傳義務，所以仍帶着老婆參加各大社交場合，與fans握手、親吻打招呼，不知已有多少人暴露在被傳染的高風險下。據指光是他們旗下員工，司機、保鑣與幾名助理均出現身體不適的情況。

Victoria為此驚慌不已，要求全家人都要在鄉間豪宅內居家隔離，甚至超過政府規定的2周時間，消息人士指：「她害怕自己可能是超級傳播者，所以竭盡所能降低風險」，幸好他們後來都痊癒。目前碧咸夫婦未有回應相關報道。
碧咸夫婦懶理確診繼續開P。（IG圖片）
碧咸夫婦懶理確診繼續開P。（IG圖片）
碧咸夫婦身體不適仍繼續訪美參加新足球隊的活動。（IG圖片）
碧咸夫婦身體不適仍繼續訪美參加新足球隊的活動。（IG圖片）

-----------------------------

《蘋果》英文版免費試睇：了解更多

英文版已登錄《蘋果》App，立即下載/ 更新：iOS / Android

都幾仆街